有冇即將去古巴既巴絲，有張年尾到期既上網卡，送俾有需要既人

話說早兩日執屋，搵到張2018年年尾到期既古巴上網卡，同埋十幾蚊古巴cuc
有冇人今年會去，張卡未用過，與其掉咗佢不如送俾有需要既人，因為係Havana好撚難買上網卡

想去Havana

如果有人準備去就拎去，順便可以分享下啲住宿

我黎緊想去，樓主可以寄比我嗎？

有百幾蚊現金，寄會唔會寄失

我而家起美國exchange，打算完sem直接落去Cuba玩，所以先想樓主寄比我屋企人，之後再叫屋企人連同其他野寄比我接濟我